{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121135",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "용금옥"
    },
    "text": "ヨングムオク\\n\nソウル中区茶洞165-1\\n\n武橋洞グルメ通りの美味しい店、ヨングムオクは韓国料理を専門とする店で、1932年から営業を続けています。 週末と祝日は11:00から20:00まで営業しており、平日は11:00から22:00まで営業しています。 このグルメ店は50席を備えており、多くのお客様を迎えることができます。 店内はテーブル席と座敷に分かれており、便利に食事を楽しむことができます。 ヨングムオクの主力メニューは、牛の肉やホルモンなどを煮込んで出汁を取り、そのスープにドジョウを入れて油揚げと一緒に煮込んだチュタンです。 このチュタンは辛いスープの味が絶品で、お客様の味覚を魅了します。 ヨングムオクはソウルで本当に長い歴史を持つグルメ店で、すでに有名な場所です。 噂にアピールして放映されたものも多いです。 ソウルで古い美味しい店の中では、3番目に古いヨングムオクの訪問をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨングムオクはどこにありますか？",
            "answer": "ヨングムオクはソウル中区茶洞165-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ヨングムオクは週末と祝日は11:00から20:00まで営業し、平日は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクは何席ありますか？",
            "answer": "ヨングムオクには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクのメニューは何ですか？",
            "answer": "ヨングムオクの主力メニューはチュタンです。牛の肉やホルモンを煮込んで出汁を取り、そのスープにドジョウを入れて油揚げと一緒に煮込んだ料理です。辛いスープの味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクは何年から営業していますか？",
            "answer": "ヨングムオクは1932年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクは有名な店ですか？",
            "answer": "はい、ヨングムオクはソウルで本当に長い歴史を持つグルメ店で、すでに有名な場所です。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクはどんな空間ですか？",
            "answer": "ヨングムオクはテーブル席と座敷に分かれており、便利に食事を楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクは日本語で通じますか？",
            "answer": "はい、ヨングムオクでは日本語が通じます。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクにはテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、ヨングムオクは噂にアピールして放映されたことも多いです。"
        },
        {
            "question": "ヨングムオクの訪問はお勧めですか？",
            "answer": "はい、ソウルで古い美味しい店の中では、3番目に古いヨングムオクの訪問をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 409
    }
}